有冇開過ig shop既巴絲係度?

最近發現自己間shop少左好多direct/comment
諗左好耐到底係咩原因
先發現原來某d用慣既hashtag show唔到係recent photos度
我一直以黎都係靠hashtag某D牌子黎吸引新客源
但其他ig shop又正常架喎係得我用唔到
到底係咩事

利申: 冇任何犯規hashtag成份